依家係統一對外，建制就係敵人

唔洗講咁多廢話分化，依家係統一對外，建制就係敵人
假如有任何狗隻嘗試分化，
忘記手足點樣中槍點樣死左，叫我地投白票投民建聯，
就一定係五毛狗。
除左五毛狗有呢種行為分化，近期多隻熱狗加入五毛黨，手足們一定要注意。

推 要手足睇班五毛狗熱狗所作所為

槍口對外，全力抗敵

係，依家越黎越多分化撚忘記晒手足點樣受害
我屌佢老母佢地班狗隻收晒維穩費

咁建制b隊呢 你要提防掛民主派但係建制既人

偽民主派，手足自然心水清做晒功課，唔需要分化。

我建議你要同其他街坊講 唔係個個做足準備架

其實網絡平台上每區既群組有晒文宣架啦，再唔識既話我會網上平台再教佢地，放心。

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

唔係個個都會上我地個d